<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="quotes">
        <item>Stay hurry, stay foolish  (Hãy cứ khát khao, hãy cứ dại khờ) –Steve Job-</item>
        <item>Khi bạn sắp bỏ cuộc, hãy nhớ tới lý do khi bạn bắt đầu</item>
        <item>Nếu bạn sinh ra trong nghèo khó, thì đó không phải là lỗi của bạn. Nhưng nếu bạn chết trong nghèo khó thì đó là lỗi của bạn.
</item>
        <item>Khi bạn có tiền trong tay, chỉ có bạn quên mất mình là ai. Khi bạn không có đồng nào, cả thế giới sẽ quên đi bạn là ai.</item>
        <item>Cuộc sống vốn không công bằng. Hãy tập quen dần với điều đó.
</item>
        <item>Cuộc hành trình ngàn dặm phải bắt đầu từ những bước đầu tiên.
</item>
        <item>Cuộc hành trình ngàn dặm phải bắt đầu từ những bước đầu tiên.
</item>
        <item>Tốc độ thành công của bạn nhất định phải vượt qua tốc độ già đi của bố mẹ.
</item>
        <item>Nhiều người đã chết lúc 25 tuổi, nhưng đến 75 tuổi mới được đem chôn.
</item>
        <item>Tại sao không khiến mình trở nên ưu tú hơn để thu hút người khác mà lại phải chạy theo đuôi người ta?
</item>
        <item>Trong thời khắc đẹp nhất đời người, đừng chỉ biết cắm mặt vào di động ấn Like cho kẻ khác. Hãy luyện tập như thể bạn chưa bao giờ chiến thắng. Hãy hành động như thể chưa bao giờ bạn thất bại
</item>
        <item>Giữ đôi mắt của bạn hướng lên bầu trời và đôi chân trên mặt đất
</item>
        <item>Đừng đánh mất bản thân mình khi cố gắng níu giữ người mà không hề quan tâm tới việc sắp mất bạn
</item>
        <item>Bạn muốn biết bạn là ai? Đừng hỏi nữa. Hãy hành động! Hành động sẽ định nghĩa con người bạn
</item>
        <item>IMPOSSIBLE có nghĩa là I’M POSSIBLE
</item>
        <item>Đôi khi những điều tồi tệ xảy ra trong cuộc sống lại đặt chúng ta trên con đường dẫn tới những điều tốt đẹp nhất.
</item>
        <item>Khi người ta không làm được một điều gì đó, họ sẽ nói với bạn rằng bạn không thể làm được
</item>
        <item>Ngày hôm nay bạn càng đau khổ bao nhiêu thì ngày mai bạn sẽ càng trở nên mạnh mẽ hơn bấy nhiêu
</item>
        <item>Đừng bao giờ để ai đó nói với bạn rằng bạn không thể làm được việc gì.
</item>
        <item>Khi người ta không thể làm điều gì đó, họ sẽ nói với bạn rằng bạn không thể làm được.
</item>
        <item>Làm hoặc không làm. Không có thử gì cả. quyết định đi.
</item>
        <item>Hãy làm những việc mà bạn nghĩ là bạn không thể làm được.
</item>
        <item>Khi Bạn Sắp Bỏ Cuộc, Hãy Nhớ Tới Lý Do Khi Bạn Bắt Đầu.
</item>
        <item>Đừng nên mất thời gian để lo lắng những chuyện không đâu.
 Tự tin chưa chắc thắng, nhưng không tự tin thì chắc chắn thua.

</item>


    </string-array>


</resources>